其實跳樓既唔止一個

2019年學年已經有超過30個青少年自殺
港共政府唔需要殺人填命咩？